最後逃生門

連登仔個個都話升返無事，好明顯就係大戶比啲甜頭你加倉再一野轟落去，要走真係最後機會

。

明顯冇力
開始趺

又跌過

彈少少引傻散入局再跌過

死貓彈

明天套路

推一推